[環保撚]聽日遊行完唔好掉咗枝美國旗佢

10月1號仲有用

有曬堆垃圾桶支那旗做樣板我地唔會抌嘅

唔好dum啊我地唔係班撐狗垃圾啊

有人派?

掉乜撚 自己收埋佢重用啦

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

守護一家平安嘅旗 邊扔得
護旗手

推

pisjh

見到有人掉就執返

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

如果見到地下有手足唔小心跌咗支旗
記住即刻執返
唔去比人見到

見到地下有美帝旗即刻執返起